戀戰不要緊，但最重要不被捕

建議當速龍衝嗰陣，中後排走，
但前排要hold住
1.前排安排遠攻阻一阻班狗
2.靠拎盾嘅巴打推尻佢地
3.因為中後排走到，前排唔會再因太多人走唔到而被捕
雖然有機會都會有人被捕、但肯定少過依家各有各走

利申次次行最前，見到太多人被捕（前一秒仲講緊嘢） 今次因爲屋企人走咗，無得同你地上戰場

加油！各位愛香港嘅巴打💪💪

但咁樣好難不被捕

係咩啱啱落車，係mk屌緊啲狗